‎［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（248）

我先係

屋企練鏢 掉到啲防火膠板樸起哂

柒頭報到

hi

我最柒，仲要A09

去開太子掟

俾人叫醒左食蛋糕

無掟好耐

放工出去買shaft同flight先
要轉吓setting

嘉頓蛋糕

美食

無聊咪去下

出去掟班神手又恥笑

高手

廿歲個陣晚晚掟通宵 用撚左好多錢
依家老啦⋯⋯

邊張靚d
第一次試呢個style

好似光左d

返嚟啦

上網睇 人地教嘅日系
我都覺得好殘眼

十八歲果陣落機鋪都用左好多錢

新人留名

暗返dd就ok

新人請食飯

thanks

我報身高 邊行算啦

藍色字邊個想知

小妹係藍絲

唔信.....
圖

藍絲 派杯仔去鳩都打撚爆佢

又變gay po

這麼可愛的女孩子一定是....

妖魔

想同韋帝瘋狂做愛

食飽好眼訓

瞓啦柒頭, 新工點啊

占士哥

好似老姆咁 養老用

做邊行

正啊喂, 做到退休

我冇轉行喎

SORRY問錯 間公司咩FIELD

今晚試吓

又有新工番？

交左唔少學費

全部老pat pat?

又唔係嘅 環境好適合養老姐

hea好過chur啦

哇, 發覺Creamfields 2018喺亞博館搞

咁我酒店book邊好

仲要成12點先完

點走

九龍站ritz carlton, 搭機場快線

HKD 4800= 我去TW旅費，爽到

住一晚

其實我未去過亞博館, 12點打後有咩車走

N車.

有show就有車送你地出東涌
好似係

D auditor 真係好煩

後患無窮

屌佢老母 又CHECK到上一手做錯野
唔改價都算 D數亂鳩咁入
入COGS 就走去入OTHER PAYABLE
屌佢老母 想我死咩

我們都傻~~傻在寧願被犧牲也不願放棄天真~~~

今日先星期二

第一次過星期二?

今個星期第一次過

你有邊一個星期可以過二次星期一二三四五六日

想過二次星期日

Happy Tuesday！！！

遊玩時開心一點不必掛念我

比人叫左去執倉，又要好似做冷氣嗰陣咁做大隻仔

唉

你上手走左有冇一年

差咁撚多都可以入錯, 佢是但戳隻account入啊?

會掛住大家的！！！

一齊去旅行啦.

仲都一個月多啲

I'm traveling at the speed of light~~~~~

唉 有排都無得去旅行

無 今年年頭收皮

我屌張單又錯價又退貨
錯價又唔改 退貨又唔做 自己將張cn 直接係other payable 扣左佢 扣cogs 阿屌佢老母......

十個月
懷疑佢係俾人炒

沒AL?

姆是超級Queen迷？

AL咩黎架? 食得架?

不是啊 戲已睇要loop

無
下禮拜先過proba

自己唔撈 果陣搞到好薑 同埋佢係比人週過黎
由head office

準備好入圍神射手未?

十幾板搬死人咩，上返去執下貨算

旅遊巴電腦大爆炸？

賣野真係幾好搵

上淘寶買左塊電腦枱墊
400*800大 49人仔

香港地圖 真係好撚正！

咁平

識人埃豬shop做到有聲有色

想屌就TG我.

我自己入埋貨, 賺150%

好想睇怪獸第二集

點解依家睇戲好多都係4d，少咗好多3d IMAX
4d睇到個人好辛苦喎

除左36D睇得唔辛苦之外 睇D咁細既梗係辛苦

成日都諗埋一邊

睇到辛苦啦. Dolly 呀.

唉 今日扮唔到工
開左兩個會

高層先有得開會.

我都想做膠層 身邊跟住個靚女秘書

用緊張navy blue淨色

做足成個下晝

做足全日

今日做左力王好攰

係部卡機面前等緊18:00

今日用腦過度

今日冇做過野.

收工食蒜香雞翼

想試下d-e

每次打完卡都保特上身極快去到巴士站

佢由幼稚園到預科都係全女班

I played E in secondary school

omg
這些機會

居然可以保持自我

You never know the people deep insider

[巧滾動] 第一次同女友玩3P慶祝生日

笑到仆街

pokemon let's goooooooooooooooooooooooooo

我用我既長處 征服左佢既深度

都係長嘅好

用慣短jer
仲要20g 壞手勢

咁繼續買

長杆加細flight 頭搖又尾擺

又落左街洗衫

鏢身35mm,用260都唔係好長啫

早晨

早
又比啲垃圾鄰居既細路嘈醒，難得放假

早

早哂你地

拜拜你地條尾

做咩一早就咁sad

仲有兩日先方加 好眼瞓

冇加放

你唔喺聽日放咩

早晨 好眼瞓啊

你有邊日唔眼訓

好似無

咁早瞓都眼瞓

好眼訓

眼訓係因為早起身咋

今日放

用八達通買野中左$50卷

返工就眼訓

冇錯啦

原來今日先禮拜三

今日蛇落地盤先

幾時先放假

港媽抽光70多個扭蛋不中大獎 控訴美樂士多呃人：真心嬲

#11咁多負皮
證明講到幾撚中 lin登仔

好眼瞓，開緊會，想飲啡

個港媽一定冇玩開課金抽野game

連登仔：抽晒一定中

的確係抽哂應該會中 佢唔比人告都偷笑
入硬喎呢d 抽獎 我記得香港好似係有例

比我係港媽都燥

呢啲機本身應該真係有

俾人抽中果幾隻大鐺鐺好似間舖會即刻執柒咁

一朝早聽industrial rock 真係好正

個重點唔係抽幾多錢,而係抽晒都無,話之佢$0.1抽一次
唔知點解咁多人都話幾百蚊係好閒

真心好on9 欺詐行為黎

香港人大撚把錢

今朝搭車唔聽收音機,聽shoegaze

華御結+香蕉+奶茶

為左氹仔女開心而家D家長好肯花錢

情像雨點 似斷難斷
愈是去想 更是凌亂

聽MM - Revelation #12

成日都好好奇
到底個班底喺咩狀態下先可以寫/玩到呢類型嘅歌

你都幾鐘意海狗公園個喎

我已經不想跟你糾纏
我有我的尊嚴 不想再受損

生日唔去幾時去

生快日落

又去玩

屋企一定好撚有錢

free

做中坑

你地真係吹得好快

生快

Happy birthday to me you

You又是今天？

做一陣野又幾頁

11月咁多人

未有纜車

中你老母坑啦。你幾大呀

做多陣新post都開埋

我十月冇請AL去。蝕左

細你少少咁

佢比我揀放假我咪今日放

又痾屎

排隊

又？

返工一唔夠訓就起粒粒

咩喺起粒粒？

面起粒粒
未訓醒sor

廢青太耐唔慣返工啫

玩最廢嗰部過山車都瀨晒屎

唔係
係次次唱生日歌都會諗起岩布仙尼

你睇魚啦
玩咩機場遊戲呀

睇魚不知幾正

機場

玩到熱就入去睇魚順便涼冷氣

打錯姐

所以我依家唔做野住 吹下水先

呢d樂園永遠都係魚樂無窮最正

你一起度，就冇人推

睇企鵝海豹

方便我追post?

玩完啦，唔撚驚

一陣睇

過山車輕鬆

我覺得我用到電腦上連登已經好勁

Y

VR越礦

而家排雷霆節拍，好好玩

求海豹圖

唔識去

新野黎？

玩完去影

係，但戴住vr玩好on9

前員工

公司部腦XP黎嫁
界一半回已經睇唔到啲icon

哇屌 忙完又幾頁

唉呀好想拍打佢肚肚

做得幾日同埋冇人會行晒所有區

其實戴驚過唔戴, 因為唔知下一秒衝去邊

史前遺物

佢上水彈下彈下真係好正

洗唔洗俾你玩下彈珠台?

我以為我的溫柔 能給你整個宇宙

XP機揮手

好

但越礦景好靚喎

打中文個界面真係好有回憶

+1
覺得係唯一值得玩既機動遊戲

未玩過

有新野緊係玩下新野, 等我下年生日就唔玩VR

係咪呢啲

斑海豹

等睇海豹直不甩插係水入面

識野

雪狐唔知搞緊咩，成班員工整緊搬左唔知去邊

本身我想去睇但唔見左雪狐

一隻都冇，整緊野

杯杯果然是好伙伴

行去熱帶雨林睇甲由

過獎

壓撚死人

一個人會有人坐隔離，揀位好重要

搵唔到女影相

好失望

有我實影

唔出圖啦

DLLM

驚閪吖 開黎見我

我唔會影

dllm

女又冇
乜都冇

冇出甲由圖都屌

你滅開蟲見慣

搵唔到呀屌，你想睇大媽即刻比你睇

好 大媽 開來見我

屌 海狗公園個地咁爛

新手一問點自拍先入得晒鏡

帶埋我去 幫你影

食飯 食食飯

越黎越早食

請你去到海洋公園站

今日要食下午茶

到底sales engineer係做乜

姐係sales.

高級啲？

樣樣野加左engineer呢個字就變左外星title

海豚

cleaning engineer

唔記得加

後面條友放屁好臭

屌他冇公德心

超級熱

窒息

做人做事、要向內求、唔好向外求
唔好諗住個世界有人頂爛市來保障你幾千蚊請到人、應該設法令公司離開俾最低工資的範圍

大家都走難咁款行開晒

到啦

你公司咪用緊幾千蚊請人

好想print出黎貼

係咪臭醒左你

你又知嘅

個屁係我放既

放完走人閂房門

件雞好好食

個po好快罵戰，食野都唔比

杯仔好兄弟

狐b

好得意

依家一入黎就見到好多小動物

點解我要同蝗一架纜車，仲係鳩咁咳唔掩口

點解你會見到

踩撚到佢嗌痛，屌你老姆死蝗狗

太易影了

今日閒日就出嚟俾你地影吓
星期六日/紅日就收工瞓埋一二邊休息

好撚火呀最尾遇到兩隻蝗一齊坐

想影？

返去算，對住啲蝗就快拎刀斬柒佢

唔好犯法呀

公司機換左SSD

心情好好但係纜車佢地衝上黎，仲要鳩咳唔掩口，屌完佢老母都唔聽，之後踩到佢仆街，唔還擊當我係病貓
我已經好克制自己唔做犯法野，如果合法我實斬撚死所有蝗

新世界

而家邊到都有蝗啦

問題係佢對住我咳唔掩口，我唔想被傳染

今日老頂請假冇乜嘢做，好悶

事關今年year 2返緊會計part time， 可以做嘅嘢都做曬

睇咗成個鐘漫畫開始覺得無聊

公司部機load野慢到瞓著

load嘅時候上下網

又玩了

死MK仔

load唔load我都上緊網 基本上雙mon我有一邊係睇緊私人野

挑我機比我贏3萬分

正正子

我有3個mon

大把毒撚玩

拎黎遮住令你可以瞓覺

Yup

今日仲未瞓覺嘅

點解太鼓咁難玩，又交左學費

今晚唔容易 好易熱頭冷腳
得第7場南莊加寶叫做有D肉食
希望有得分下

@魚生

我自行早走兩個鐘回家執行李

仲有人蒙眼玩

去邊玩

個個都旅行

收到 但今晚應該補眠

信劍叔得永生

台南

台南我嘅記憶剩係食野, 有咩玩?

上次又係旅行前一日休息唔夠 之後太早飛 辛苦過頭未到步就嘔左幾次

睇景

好多人係我個位隔離開會 好嘈

身體咁弱
咁今次好好休息玩下

你咩都唔食, 睇景就啱你

屌走佢地

台灣好d

食風咪飽

台南小食棺材板

我都理解唔到呢個行為
係咪唔怕俾我地聽到

最好笑係有啲以為自己細聲傾其實聽到晒

睡前喝很多蘋果汁會導致你晚上能做很真實的清醒夢

真㗎？我驚啲水分屙曬都未發到夢

春夢

台南真係無去過
台中同花蓮

要屙夜尿啊

佢地開會講嘢好大聲
聽住歌都聽到佢地講咩

花蓮颱風就是要泛舟

以為好細聲

8個人企係到講嘢

點解係你個位? 風水特別好

吱吱喳喳咁實好嘈

今晚跟劍叔搵食

我都想知點解
最近日日都有唔同人黎開會
朝早開完一班 晏就又開另一班

無嘢做見悶就想食零食

食太多甜野會爆瘡

所以我塊面咪

講還講唔好再貼圖

想奶？

想幫你咀d膿

啜落去

芝士醬

正
利申 平時youtube成日睇擠暗瘡片

為~~甚~要受苦惱的~~煎熬~~~

不縱容他 再給你傷害

一照鏡發現曬傷左

渣ga

沖涼實好痛

收工

五半黨
召喚於b

五半萬歲

壯大！

痛到痴線

暗瘡又加深

陣容強大

收六半

好大風

好凍

店員好醒

出街食個飯都撞到個追擊我條友個朋友係間野到做pt，一陣又影鳩我

打機

有冇人睇緊馬
今場要觀自在

眼訓

唱歌好好笑

等緊7場

24小時唔夠用

觀自在冇左
衝呀南莊加寶

翻工

第4
針

次次都忍唔住call的士入機場

Good choice

對的

嗌完85折的 岩岩比300找50蚊
入左閘先發覺唔見左張50蚊紙

真係好

我都想去

你大把錢咪去

佢係想同魚生去

衝動購物

坐墊？？

Qqqqq

而家即刻去機場啦

好眼瞓

每個人都有買可愛垃圾既權利

太遲了

難忍即刻買最快去台南嘅機票啦

萎

即刻買....等毛 我

我都想狗衝

利申 睇緊機票

返工 最緊要返工

未開門你落乜鳩姐，又唔會落唔到車

我愛公司

一家人去旅行，老竇突然發脾氣...

佢痴q左線呀

屌你老姆真係一啲衛生常識都冇

+1
少少唔順心就黑足成程臉

記得有個巴打講同屋企人去旅行一定要報團
有咩不滿即刻賴落旅行社個到

我老母前排叫搵時間一家人去旅行

係房睇到

我媽都成日叫我同佢去日本

唔係自駕報旅行團算

做孝女啦

一年一次家庭旅行

搵唔岩路會俾佢話我

老母都話勉強可以去旅行
老豆真係不了 極之不了

plan曬行程都會比兩老話
而家報團算了

去到係酒店瞓覺

Agger

路痴

兩個都係

遺傳

試過同老母去日本，我發誓無第二次

手機有map都會揾唔到？

一起身

same here

唔好低估路痴, 仲有我覺得香港個定位都準, 有時出到國離哂罩

以前咪討論過

台灣blog可以拯救你

好準？

搵就一定岩嫁咩

我識搵路, 你都係睇下救唔救到於b

每10米有一張圖

行幾多步見到呢樣野轉左/右

但台灣BLOG啲野好伏喎

用黎認路only

地圖王係我

野食唔可以參考

成班屋企都有米

今日睇黎頗hea

你有邊日唔係

你都喺

男同志為取悅愛人 將蛋蛋灌矽膠患病身亡

係乳頭

痴撚線

岩岩入去多野做得去邊

就好似我咁

就過試用開始多野做

屌 今日覺得開始似秋天啦

各位早晨
今日又要扮工烏

我都未過試用

我都未

下禮拜過
無得加人工

幾時先過可以做球員

著緊冷衫

凍先好
我d衛衣終於可以出街

宜家仲有呢支歌仔唱嫁咩

我都係 個陣過probate無人工加
睇住條女番間小型local firm過試用加左二千好葡萄

而家呢d溫度最正

變得跟顆籃球一樣大後
籃球

我上一份有
合約寫明過試用加兩千

不過太西 我唔夠一個月已經收佢皮

細公司要靠呢d留人
大公司wfc

係
我而家番緊個間大就幾大 福利都唔錯
人工就真係唔算特別高
個陣純粹係因為公司名加上個post做既野同我大學讀既相近先去做
番左四個幾月lu grad job黎

好似返左好耐咁
其實只係2個月

工呢家野 一日都嫌長呀

我返左三個月已經學識太極手

要不停A字膊其他部門射黎d野

慢慢已經說服左自己番工係為搵錢
每個星期最期待就係星期五
每個月最期待就係出糧日

番左十個月 PRO前日日都好得閒
過左PROBATION 後就日日都要執屎

Agger, 但係屋企剩係著條孖煙通有d凍

每朝都要喺綿胎入面掙扎半粒鐘

唔使慢慢
我第一日返工已經係咁

我訓覺仲要開住風扇

頭個個月番工我仲記得自己好撚積極
notes抄得足 有野唔明會好積極問
有d野錯完再錯會諗方法提自己
樣樣都想做好搏表現咁
而家唔係話hea住做
但心態明顯感覺到唔同左

我都係 仲好熱

呢幾日都無開風扇

我上個禮拜仲開緊冷氣

乜都冇開已經一段時間

要開風扇

屌我都係
係臨訓個下好熱
開一陣涼下就好好多

山區兒童表示無開兩三個月了

好彩我個部門受寵 可以揸住支雞毛當令箭叫其他部門做野

冷氣被就覺得熱
踢曬被又覺得凍
係開冷氣先訓到

一撚樣
我老豆仲話我呢個月份仲開冷氣

你地屋企有無試過凍到想開暖氣

我仲係冚緊薄被

冇
屋企冬天都係好熱

有
細個未搬屋之前屋企無暖氣無暖爐
朝朝番學換衫開住個抽濕機對住自己 或者拎個風筒吹下個身先換衫
而家大個左屋企有浴室寶個d仲正

無
我冬天都係衛衣短褲出街

有冇咁凍，譚仔你好弱

我反而屋企勁大風
夏天涼爽 冬天凍

耐熱不耐冷

同隔離屋好近 佢地成日食煙
開大窗好撚臭屌 通常開細窗

我屋企好撚凍

我屋企個邊夏天熱過人
冬天又特別凍
大西北撚

又比人叫左去做力王

我反而係鄰居全部係廢老
有時睇完通宵波 佢地企窗到望我廳點解仲開住燈
我望到佢地嚇到我鳩都縮

想問下各位平時會唔會特登練字
番左幾個月工 有時交比高層簽d野要手寫remark
我上司成日好似覺得我手字唔靚咁
我自己寫完佢會寫多次 或者直頭叫我用打字機打
我自己覺得靚就一定唔係靚 但係正常男仔字囉 寫出黎都整齊個d

巴打日本番工?
睇到d相又好想去日本

冇, 寫野都係比自己寫

貼出黎睇下

我d字識飛, 有時自己都睇唔明自己寫咩

咪係

乜佢似返緊工嘅咩

英文似係女仔字喎

好正常呀

除咗用鋼筆寫潦草之外,我打字都係打風咁

中文都似其實

靚過我啲字好多

岩岩扮工無野做個陣即場寫的
靚就唔算特別靚 但我諗唔算核突咁
起碼寫出黎叫整整齊齊先啦

我已經唔記得潦草點寫

到底點解要學

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

學遼草個陣我唔係連住寫
係逐個英文字分開寫

完全唔知

考試唔識寸字就9了一啲野上去

上司導佢

個同事日日逐個打黎呻呢單野已經上達左天庭

靚過女仔

我唔識分啦

十一月好漫長
聖誕好遙遠

仲呻緊架？

回鄉

又多左幾個pt大陸婆，就快成個部門都係蝗，三五成群

咁多

人地做左廿幾年就快30年 坐係到袋人工

開完會啦

香港唔準 成日飄
日本好撚準

同屋企人 非自駕真係寧願報團算

日本唔知
但香港好撚準喎

走

走條毛咩
公司是我家
你會唔會離開你個家啊

哇屌

以後12點食飯報時用 都好

係唔靚
但我個啲仲柒

想奶

我都係咁
香港有時要搵路好辛苦
成日唔知locate左去邊
但上次去日本搵路勁輕鬆

我打機都會扮女呃點昆裝

THIS

全年都請mt

我愛番工

問過pccw 未 真係有得揮

但香港可以對街名黎搵
日本個gps好撚準 又唔飄

之前有個巴打話做緊 i.t. 嘅mt

lmfao

香港有d區d路九曲十三彎咁
個定位成日都走位
我上次去東京 佢地設計到d路好有規律或者好清晰
搵路無難度

利申 勁中意行日本住宅區個d路

香港多山嘛

我做it架
賣衫果間it啊

team lunch
d女戰鬥格 以為落撚咗club

法國我間公司都係咁等jobsdb
成日大地震

ok wor
咁多b jai

HKT

10

0

好多偏大既公司都係咁震震震震震震

屌 又純文字討論

好多做左好多年老屎忽都頂唔順要閃

黎緊應該做死班operation同工程狗

想買

不要猶豫

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

好難揀 全部都咁q

買哂咪得

不是錢問題 係用不到咁多杯

飲水一隻, 飲茶一隻, 飲咖啡一隻

btw錢唔係問題

有錢魚生

買後面 草泥馬個隻

100一隻渣

睇多幾間先

Rich

屌，好多野做，差啲唔記得放飯

點得架 野可以唔做 野唔可以唔食

行緊去餐廳，屌佢老姆今日得我一個上貨，上左兩個鐘都未得

又鳩等

個男仔真係靚過唔少女

Cwb?

希爾頓嗰間，佢係寫cwb

sd啲台灣c9肥婆真係仆街，台妹學生妹一張都唔sd

pkm已偷跑

I am back.
今早識leave

仲有一個月就要完工，B仔我來了

已經24分個飯仲未到

3分鐘要食哂

我而家45-55分鐘先返去，30分鐘佢都on9

辣殺公司

用左10分鐘食晒，日日都趕頭趕命

岩岩食個60蚊飯都要食完比個STAFF 趕走 屌

小心個胃啊

坐耐啲都唔比

真係驚出事

心臟科專科醫生黃品立表示，正常人的靜止心跳率約每分鐘60至80下，有運動習慣人士因各器官的功能得到提升，心跳率一般較低，若靜止心跳偏快或代表「唔夠fit」，「好多OL坐係度心跳都80幾90下，叫佢哋上3層樓梯都喘氣」。另外，睡眠不足及過度勞累亦會令心跳加快，故想身體好應每日有定時作息，並要勤做運動。

難忍

段段健康文埋尾都係叫人做運動架啦

唔做運動
我都係偏高

睇你點睇 但我自己死肥仔有跑同無跑果排番OFFICE 精神的確唔同
可能跑完番去就會訓 唔跑就睇一陣野先訓
但訓個鐘數無變

運動好啊, 健康d

唔通叫你保持原狀有緣就會正常返咩

睇黎下次12:50閃人去食算，30分鐘食飯搵鬼聽你講

好攰冇力運動

冇時間，有時又好攰
做尖既仲要去鬼咁遠，以前跑下街咁，後尾就冇

lunch time訓左一個鍾

收工跑返屋企

淨係條隧道都可以收皮

做運動

難忍而家心跳幾多

床上

打太鼓咪得

啲已讀不回既fd真係仆街仔黎

對唔住囉

都未不讀不回

對唔住囉⋯⋯

心鳩淡

今朝都唔使飲啡, 但食完飯返到黎頂唔順

我.......只係唔識點答唔識點面對你

屌你老姆搬緊貨一行個地下有個窿，我即刻仆街成個人撞左埋板貨到，而家痛到仆街

仲要扭親腳我屌

食飽飯好眼訓

食完飯有冇瞓一瞓

河口湖？

幾時去伊豆

飯氣攻心

屌抖下先，隻腳痛到on9，要工傷

番office着摟屌裙 幾撚淫蕩
條黑絲仲要有花 簡直係淫賤不能移
呢啲女 要屌屌佢

出手未

老豆旅行發脾氣果個post成家人都on99

把口屌咗

個心屌左

個腦都屌埋

家姐好慘痴線

好有代入感 佢地一定會逼個好相與既人屈服

個細佬又係唔知做咩咁

嗚啊

個老豆自己走開左都未屌佢, 要人擔心佢

落去食譚仔

食飽又眼瞓

未食飽你都眼瞓架啦

唔係去左旅行咩

好感動
呢個禮拜第一日收工係真係可以即刻番屋企

食飽再眼瞓啲

果個係魚生

我都想去旅行

SOR撈亂左

邊有譚仔

魚生, 占士同A仔都旅行

去到可以即刻瞓著嘅程度?

魚生會影台灣c9

#metoo

一秒瞓著

要台妹啊

好耐冇去

依到有

肥婆c9咩都有，就係冇正常既台妹

Mikiki

好努力咁填滿左貨架，仲要仆街扭親，等收工算了，捱多3個鐘

有咩，淨係記得龍皇

淨係想番屋企同屋企人食餐飯 食飽打下機

召喚魚生影台妹圖

點解無啦啦有圖睇

看似簡單

睇我影啲腳圖都冇咁嬲

pm

知有幾好睇啦

腳

唔知

尋日去mk見到

澳門派錢加到1萬

日本妹呢

痴漢

香港$4000都未撚拎得

我用條命換返黎，睇你就睇

普通料咋喎

情郎做到野啦
照奶

老姆影張打殘佢

我就想見識下點先唔叫普通料

緊係冇樣唔J住

有圖唔放姐

貼左張濕鳩水凝膜。包住晒成個芒。。好撚正

個樣係他們想要強姦我

咁快用左1gb數據，睇黎要轉無限先夠洗

Gogogo

大家有沒想念我

衰仔, 去左兩日都冇台妹相

沒有 ,不要把自己看得那麼高

有冇手信先

gogogo

台妹碎上？

台妹

谷蛇po太多了

審美疲勞，

加上我心中只有我女友和angela

天涯明月刀辣殺game，等我仲咁期待有古龍既驚

Pokemon lets go

收工去買，好撚貴

比卡超同伊貝有咩分別

抄我跑法

原條上 冰鮮

想~念~你~~~
在每個想念你的夜晚~~

就係比卡超同伊貝

條褲粒鈕甩左，我屌

肥了

我從不寫空白的日記，日記裡全是你～～

無懼受折磨~ 也不管對錯~~

情像是赤裸~~~

如重入愛河 願你不再遺下我

呢首歌用黎做MSN狀態真係一流

MSN

ICQ阿 MSN係家陣聽緊乜歌
黑白照 藍鞋子 話別 被遺棄的公主

MSN名下面個行唔係用歌詞嫁咩

果陣已經興直接SHOW你聽緊咩歌

睇AV on MSN俾人知道

我仲記得張圖

咩料啊 後面條友又放屁
仲要超大聲

聞唔到咪無事

你後面條友都幾多屁放

放屁是每日生活重要一環

我覺得佢腸胃應該好差
最近成日放都算 仲要又響又臭

返office工好易腸胃變差咁

肥婆偷食肉當然腸胃差

去完啦

又諗起肥婆偷食豬肉乾同我講唔係肉黎

應該岩先仆街整甩左，屎忽個袋甩左鈕

msn

我都瞓咗成粒鐘

個廁所收訊號差到仆街，懷疑係為左唔比人蛇

我今日無得瞓

你黎返工架

仆街眼訓到要去洗面

屌你老姆廁所話明唔比食煙又有人食，食屎啦仆街

排閘點名工作已經完成
馬匹開始入閘
賽事黎到星期四尾場 扮工巴絲讓賽

等緊打卡

已到巴士站

求救 最近返咗一份新工 職位係打字員
但做嘅嘢係幫上頭啲人係wechat到扮女人問人叫咩名 幾歲 返咩工 收入 等等
其實係咪犯法 好似有啲唔對路

跨性別人士個po咁多痴線佬

點算 即刻唔返會唔會有手尾

有

去緊睇跌打，扭親個位腫撚晒痛到標眼水

London gold

預備洗屎忽啦

個師傅一出手痛到差啲踢死佢，真係未試過仆得咁嚴重

點整親

勤力出事

差錯腳踩中左個閪窿仆街，隻腳腫晒勁痛

神手

聽日唔返工了，真係搵條命做

屯公又出事

新手求教路

難忍鏢王

好多蚊呀屌屌屌屌屌

開冷氣啦

用緊風扇慘過狗

屋企大風到發發聲

TGIF

大聲D, 今日星期幾

忽然一週

早上好

各位早 今日好熱

星五喇!!!!!

琴日涼完一日又熱返

今日都唔算熱, 係出返太陽

老細一唔係度成班係OFFICE大大聲吹水
恰著都俾佢地嘈醒

還有王法嗎

解放

王唔係度就冇王法架啦

我公司班師奶都係咁
腦細落去開會就一起圍威餵

一撚樣
圍埋一齊講埋啲垃圾野

王係度都係咁啦
細聲啲咁解

公司真係好撚多呢d無聊人
冇嘢做就玩下電話好過啦
同公司d人打交道唔明為乜

最慘係佢地要叫埋我過去圍威餵

我同前公司d人關係幾好, 間唔中都約食飯

我都係 但新呢間公司後生D得幾條仔同女HR 好難約出去食撚處

之前個兩間大部分差唔多年紀, 而家呢間絕大部分仲大過我

過黎關心你先黑人憎呀
食飯鐘意睇住片食
係咁問你睇咩呀 又要放耳機應酬佢

一坐底就有嘢做

：睇緊啲咩呀？好好睇咁喎，講啲咩㗎？

你終於有野做

lunch睇一集綜藝係岩岩好夠時間
答埋你問題就睇唔晒

咦你鍾意韓星架 有冇追緊邊隊呀
有冇睇xxxxxxx

呢套係咪邊個邊個做嫁

無視佢, 排斥佢

戴咗耳機聽唔到人講嘢好正常姐

所以我番工一定戴住個headset
人地以為你聽唔到 你又可以扮聽唔到人

準備悶撚死

瘋狂玩電話

早
腳痛冇返工

開工冇幾日就傷，份工唔利你

無工傷?

pt咩都冇，慘過狗

打機啦

屌 成日下下聲果個閪同事
叫個copy段字去份圖到 cop完print比佢睇
佢：下？site co喎 你copy錯左喎
屌拿聲 岩岩你係我位到開個word出黎手指指叫我copy呢段 你咩都唔講又指撚錯 係到大大聲 下？下？咁撚樣
隔黎仲企左個上司係到 好撚嬲

又做左件柒事

屌返佢

有幾柒, 講黎笑下

終於星期五
今日上司仲要放假 希望全日都無野做

ask lomo

講你就講啦

成日都收收埋埋佢

大波妹圖又收, 而家文字都收

終於得閒上下水啦

好有衝動遞信

只差一點點就拎b仔, 睇錢份上

好撚辛苦

走火警
廿幾樓行落地面 腳都震

都係人嘅關係

(無圖)神級偽娘

條女個樣好撚似肥蝦
@yub

條仔
梳

應該話 條仔扮女個樣至真

真係女聲

人事從來都唔會係一個問題

蝦你老母咩
邊撚到似 驗眼啦

我都食

睇片唔似 睇相簡直一樣樣
做咩咁好火

你哋一齊食

我食屋企

好肚餓

肚餓邊有心情做野架

開心樂園餐有比卡超送

呢個真係駁唔到

你食開心樂園餐?

情郎真係好撚柒

有幾撚柒

為左比卡超

又小圈子

最憎小圈子

邊緣人

影黎睇下

朋友絕緣體

為何天!!!空一個城堡~~

情郎咩事

唔好提啦，過左去

食M記先

終於返到office.

我會祝福你安好 快樂投入那些懷抱

遲了聽你細訴你曾迷途和那理想跟前途多麼糊塗

個人空間get

有冇人平日都用鋼筆?

飛已買
fantastic beasts

港鐵荒謬火警 阿婆北角站燒衣紙：我拜神啫

認知障礙

咩解究今日咁靜局啊

悶到仆街

星期五先黎做野?

女友唔得閒去睇

同14去

心領

咪自己一個去睇
點解要人陪，入到去都係唔講嘢㗎啦

ピカピカ

買!

唔想自己一個特登出街青兩粒幾三粒鐘睇戲

2個鐘13分鐘渣嘛

搭車呢
加加埋埋差唔多啦

講到尾都係想有人陪

我總是一個人在習慣一個人
一個人去上班又一個人去吃飯~

俄羅斯輪盤又黎

冇事嘅

唔會係我

咁係邊個

你估吓

醒啊

唔知呢